少女時代出左新歌喇

徐玄個頭做乜鬼
yuri靚左好多

仲未執

徐賢個頭發生咩事

過氣老女團都仲夠膽出新歌

屌你咩

個髮型師玩勁徐腎?

成班老女人

side track仲好聽
次次都係咁

屌你喇

首歌完全唔得
造型完全冇突破個個一樣樣之餘 仲退晒步

mv全廠景tvb咩

Sundy好似好肥...
這次MV水準好似差咗...

首歌好難聽

回塘

自己以前7年sone都覺得佢地開始真係成陣老人味出黎 一啲都跟唔上潮流 cb無驚喜

咪就係, 正一垃圾團, twice簡直完勝

Agree , 成隻碟冇首歌好聽

Agree 15年lion heart 已經覺得好唔掂
利申：前sone , 買過張少時碟

又黎
悶唔悶

臭閪時代

佢地如果向香港黎講, 仲係後生女

但向韓國係阿嬸了, 大把新女團更正

屌你啦，sm第一男團黎

其實點解少時會比人叫男團既？